有冇人知點解去電訊公司買iphone淨機仲平過apple?

幫apple 散貨 因為佢地拎開某lot. 貨先有得下次出機拎貨